石崗今日操炮嘈𨶙到仆街！

𨳒佢老母班濕𨳊解放軍成朝都向度轟轟轟，嚇𨶙到周圍 d 狗係咁吠，你要操就死𨶙返上大陸啦。

做乜鳩？咁都要狙擊
唔講以為你係佢二奶

真

做多咗

話緊你